金鐘添馬公園物資站劉馬車搞破壞，屌鳩捐物資人士同埋搞阿婆，要求附近啲人增援，傳開去唔該

屌....

Source

小心呀 佢有性病

屌去救世軍緊要過強姦犯啦

有冇圖/片之類？
幫推

但係佢走咗好耐

調走重要物資
現場警犬唔會幫你
影底佢做證據

屌啊 頭先先屌走咗佢

車哥電話
66155941

發夢見到佢同唯唯一樣咁撐香港架

呢d時候仲博出位...

Cut尻我線

打多幾次lo